Viutv 7月16日(星期一)晚10:30《#入住請敲門2》4

繼續

好邪呀

好似有啲太冷靜

電視會自己熄機架咩

係咪有把刀吉林婷

好撚驚呀

今集個氣氛幾好

好假喎

好癲

點解可以咁冷靜

YO ! 呢集勁過MCM

又到師傅9up時間

好想同林婷做愛做到出哂汗

咁熱都可以訓

屌 部gopro 冇電呀嘛

我都覺 電視熄左都係好冷靜

太冷靜了

我都好想捉林婷啊

女仔個箭嘴冇左？

訓左未

林婷好靚女

神棍一講野就冇哂mood

蠟燭都有分白同紅 用白係特別招魂

佢受左咩刺激要玩到咁大

好想奶

救命丫，佢真係癡線咖

冷靜到好似有劇本安排哂咁

林婷咁都唔驚 就算扮都冇咁鎮定啦...

腳啊

馬尾林婷

有條柒頭係咁負評留言

擺明呠，viu喎

明明電視熄左 做乜仲有雪花聲
viutv配上去?

糯米gg

iPhone依然冇問題

應該係

屌你啲聲效嚇撚死

等我做糯米雞

做多左啦 又特登講遙控係邊假到

好冷靜喎佢

到底個女仔企係到有無人睇到

好想比林婷瘋狂噴

咁熱都可以蓋被

有無人留意到岩岩佢訓個時張被郁，唔知係林婷隻腳郁定咩

部野好易無電

想噴佢

metoo

音樂係最恐怖

好想比佢噴我水啊

糯米雞

仆街岩岩塊鏡係咪有野?????

任佢吹

隻鬼都唔識聽廣東話

係囉

林婷可唔可以噴我？

佢話又開番電視

咁快就完左

糯米雞RIP

講埋比人聽

viutv真係好癲

好想比林婷燒

燒雞死左

有冇人咁撚得閒個個cm都負評

咦，個remote係呢度喎

呢段完場最恐怖

原來最恐怖係林婷

屌隻女鬼係咁跟住

有咩野

我都見到

影唔到電視熄

MCM

嘩 聽日黑到咁

糯米雞本身個盤d水都流走晒

痴線 下一集直頭全黑環境

點解一集癲過一集

下集

mcm 先係見鬼那間酒店

mcm都癡撚左丫

個ending cut 到好有feel

聽日正

outlast

聽晚好恐怖wor
廢棄酒店？

咁黑都入

MCM玩命

我先噴你，你再比林婷噴

你見到咩

玩公仔真係超驚! VIU真係痴撚哂線

林婷勇左咁多

我都覺

正

下集係D咩嚇親

帶番個夜視鏡先

兩個係到玩命

邊到

出事嫁嘛

真係無人覺得怪怪地 d反應都唔自然

live淨係行過4樓 今次補番好多地方

究竟間酒店係咪冇運作架？點會咁黑？

嘩 聽晚果間黑撚到 邊撚個會揀呢間

又邊到

真係痴線

我都覺
點解佢依家完全唔驚

tvb打手入黎負皮？

今集我覺得相對地冇前幾集咁得人驚

我啱啱有睇到

賣埋廣告 成個節目真係超快做完
做返一個鐘得唔得呀屌

頭先邊個話要做糯米雞
一把火燒左你喇

有得預較時間熄同幾耐無郁過自動關

連燈仔比鬼重要恐怖

越玩越大

塊境右上角遠少少睇好似人面
睇到我起雞皮

Cctvb 我屌柒你呀，咁撚鐘意負評

部野或粒電稍為有d 年紀都好快冇電...果次去滑雪屌佢老母錄左都唔知有冇10分鐘冇晒電

好似鬼上身咁 同第一集差勁遠

睇完想打嚋 又新post

今集拍得幾好

鏡有冇人可以cap圖呀

快啲負皮我

咁冷靜

雞煲個廣告好on9

林婷係咪已經比鬼上身，所以判若兩人

嘩屌，最尾呢間我有工程相，而家做咗華人私家賭場

一集一個post痴線

今集真係假咗d

邊個柒頭得閒到逐個cm負皮

Why not both?

等睇聽日mcm不停爆粗

電視自動熄林婷都唔call crew過黎救命
一係就節目效果
一係就林婷真人真係好撚猛

如果係做假先唔使咁冷靜呀嘛
似佢本身大膽+一早知啲人通常玩咗電視就會熄

懷疑林婷上輯已經鬼上身
今輯先咩都唔驚 因為根本唔係佢黎

試下佢幾快先

粒電幾多 mah ?

同s1比 換左人咁

會唔會果邊夜晚AC電源唔穩定，搞到電視同鏡頭死左

唔知佢係咪真係聽雪花成一個鐘
如果係真都聽到人都癲

建議樓主將個post嘅topic改做Viutv 入住請敲門
簡單啲會吸引人撳入黎 喺內容先打翻播放時間

林婷做過咩來

馬尾李婷地上最高!!!

佢一定知電視會熄 因為..youtube都係咁

佢應該知，佢有講佢睇啲人玩會熄電視

你講22樓 ?

癡撚線2秒到就負皮咗 咁撚得閑嘅而家啲人

比連登仔怒屌過

其實佢電視一直只係藍畫面算唔算雪花架？

先唔理佢真定假 佢敢拍敢做已經好好野
呢到大把連登仔玩都唔敢玩

個個都負皮

阿聰下集好慘

佢講到隔音差, 可能隔離房熄電視熄到佢果部唔出奇

頭先21樓命案miss左, 有冇巴打講下係咩命案?

聽晚間酒店堅

堅到電視熄左都唔爆粗
好似知一定會熄咁

其實工作人員一路係度。入廁所個cam唔係定住既。

同一輯反差太大，到底收幾多錢先可練大個膽

係咪樓主玩野

一開波睇畫果到睇到眼痛

好得閒咁

我估係節目效果

邊個係咁負皮

個打手個個comments都負皮

除左上集比導演迫扮驚我都諗唔到點解

聽日mcm頭先嚇一嚇個地方

我睇到有一段係雪花

所見略同
冇理由可以差咁遠
佢依家嘅大膽程度同mcm有得揮

其實咩都冇
咁都假

隻公仔識跳出來行
反而先假

邊條死傻閪得閒到個個cm都dislike

佢個玩法同啲youtuber玩開嘅規矩已經唔同左
唔知仲係咪work 雖然都市傳說傳來傳去都唔知邊種玩法先係正確
同埋肥仔師傅同後製講嘅靈體好似有啲出入咁嘅？

$$$$ viutv要佢跟劇本 唔係無錢收

Keep住Mon post負評，佢既工作都幾可悲

夠膽就出嚟見我

佢其實猛過mcm啦
mcm都叫會比野嚇親會縮
林婷已經一路行一路無表情 好似比人玩壞左咁

個個都秒dislike，好猛

今晚個間乜嘢酒店

入住請敲門行頭, 日子時間行後, ViuTV 99 行尾

真
你估做假就會敢玩咩
同你地班友做假玩碟仙你地敢唔敢？

係，喺廁所嗰cam有啲郁，應該jer仔都喺房

節目效果應該會扮驚大叫一下嚇下d觀眾

好似mcm咁突然爆下粗嚇你有野咁

雲頂高原

聽晚係邊間 無睇預告

個post名仲係 7月16(星期一)晚

JER仔先最勁 間間有佢份

一齊熄咗係咪佢手動一齊熄機嚇我地

負皮極都唔夠正皮多

係咪李心潔套見鬼結局果幕？

識瞬間移動

最撚恐怖係有人秒速負評

Bangkok palace hotel

有冇人睇到第一part舊酒店，林婷瞓緊覺果陣露台門係度開？

林婷發生左咩事咁大膽

點解可以秒負

淨係話執門亞姐執房個陣係床下底發現條屍體.

咁林婷之嗰間酒店叫乜？

見鬼1 結局炸哂成條街

調轉頭諗佢先最沙卜
間間都有佢份

真係有條友係到逐個負皮

好似唔只一個添

聽日有妓女鬼?

好大機會

聽日畀啲工程相對比吓係咪聽日個地方。

林婷都幾低調，佢ig都唔係成日update

至少3個

入住請敲門第三季預告
有個不孝子逐個回應負評
最後佢老母比連登仔屌死左

即刻3個負皮

哇，變咗極速三個負評
三個一齊開工？

仲以為有人會cm 林婷b我黎捉你喇 林婷b我黎捉你喇

而家有3個 懷疑其他2個係呢度啲人多手負埋一份

有張相似係佢拍停車場個時影

好撚無聊

4個了，好恐怖

TVB

好可憐
居然要刷負評黎存在感
辛苦你地喇傻閪們

香港好似有棟新樓 D 樓層都亂跳, 好似係咪廿幾層變八十幾層 ?

想完成一個秒速10個負皮既創舉

林婷 我黎捉你喇

林婷咁堅既

係唔係要放下陰陽眼icon係呢個post 到

幾錢一個負皮, 想做

暫時戰續黎講，MCM集集都有好多眼仔icon，現場環境猛啲
林婷就多啲小道具，同靈體多啲互動

佢ig係咩

viutv number1

第一間Amber Court
第二間First World Hotel

CCTVB垃圾打手狗 負皮既賤種

眼仔得一個女仔 台灣師傅話見到三個

好撚無聊 逐個負評黎把撚
負評完又唔會少咗人睇
好撚驚呀TVB?

岩岩講完負皮唔夠多就入哂黎

tvb 真係好好

其實有陰陽眼的睇片都會睇到架咩??

lamting

今朝先睇完S1，林婷可以咁大反差?

練左俄羅斯練膽大法?

垃圾cctvb冇人睇㗎喇 算吧啦

仲令大家多個話題更多討論

希望負皮個幾友
今晚泰國同馬拉啲鬼游水過黎搵佢地落去玩

感應唔同掛

曲線幫推post

有一秒廁所個cam見到個影郁咗郁

咁都有負皮擺明玩野

與其花錢買打手負評不如做好d節目先啦TBB

其實佢哋係咁負皮 我哋係咁討論啲負皮數量 好快就爆po
都唔知負皮有乜撚嘢用

個腦邊part管恐懼
好明顯林小姐果part壞咗
喂你個野壞咗呀

沉日嗰集最恐怖，頭暈位有四五個
今日冇乜係一兩個位暈暈哋

岩岩個女主持係咪話有d俾蜘蛛網hi既感覺

我有時落街打波行過一條樓梯成日都會有俾d網/絲痴住個身既感覺 但一行完果條樓梯就無事

好撚驚呀

有咩台就有咩觀眾
垃圾台先有觀眾咁低手逐個回覆負評

係咪想曲線推爆post

根本唔睇內容，一見有新comment就負評

燭光d效果？

睇下有冇負評先
Tvb no.1
負評死全家

TVB真係好on9，洗錢請埋啲打手係度mon post負評

TVB幾時請人

如果唔係因為跟劇本做，所以林婷咁啖定
就係有師傅同佢封左身，佢知點都唔會有問題

我老豆都係封左身的人，冇野搞到佢，勁其量令佢好黑仔

仲要開多幾個acount負評而家 過十個呀笨

好心佢喇 cut 800人 原來就係因為要比錢班打手

負評係咪bot

痴線 真係秒負

5個啦
最高紀錄可唔可以破10呢

真係秒速負評

做咗鬼都要繼續接客 ?

好開心，我秒速得到六個負評

依家有5個

問TVB幾時請人都俾人負皮

有d咁無敵既野咩 好似開金手指咁

咁我估一定有搵師傅幫佢地做返啲嘢求個安心。

想知個蠟燭陣多D~

我想做啊
求介紹

其實啲負評係咪靈異時件嚟架？

tvb打手 全面進場

依家6個 我懷疑一係真係請打手 一係就搵到bug 負皮

老老豆豆
就當有人幫你封左身
你係咪真係咁談定先
恐懼呢d本能黎架wo

癡線 越嚟越多負評

TVB執柒左去啦
搵人入嚟負皮有撚用咩

MISS左 想問網上版幾時有?

我愛tvb

樓主準備要開第5個post了

變咗成個po都討論負皮數量
討論到聽晚播個陣就正啦

詳情的野我都唔識，始終係上一代的事
我老豆幾十年前修茅山，屋企有師公像，大時大節要供奉的
但師傅有冇能力幫普通人封就唔清楚

節目ending影林婷嗰幾個畫面睇到有啲寒

個CCTVB打手都癡撚左線

林婷真係好撚痴線
但越痴線既女仔越吸引

要多謝TVB

咁有錢請打手 唔搞下個逼逼channel

馬尾look真係世界級

但好靚女

好正
好大膽

多謝TVB令呢個post留言數目極速增加

好奇怪 個po得2個負皮 但留言可以有6個

沉晚嗰集深夜三點入去唔知有冇命出返嚟

你一講完可能好快佢就醒起未負皮個post

婷B世界最高
今雲唔止洗底，直頭投胎轉世咁款

個神情仲要影到好似賴左野咁

林婷

你提一提, 陣間可能會升返去5-6個

完全兩個人

林婷同第一季勁大分別
第二季開播到而家我未聽過佢講過一句好驚
不過可能係扮冷靜

即刻變3 效率高到

依個post好撚猛
一時兩隻
一時四隻
再多既六隻都有

你一講完個post即刻多咗個負評

你冇負皮

留名

你地愈講 佢地負得愈爽

稱霸靈探界，指日可待

由佢負囉 關我撚事

痴線
真係有打手
多過5毛

個post上咗熱門 笑死

喂, TVB
個POST宜家得3個負皮
條數唔啱

一講完就幾個

討論負評討論到上熱門

Reply左11s已經比個負皮我
洗唔洗咁撚快

留名都負 bot嚟咋

我3秒已經有3隻負皮

佢哋秒負皮 我哋秒討論 結果上咗熱門

咁快收工啦？又得返2個

真係講負評都可以推爆post
喂你地班打手咁樣倒老細米啊

痴撚線

美國婦人因為腦損對恐懼無感

切除腦部受損「杏仁核」 醫好蜘蛛恐懼症

杏仁核與害怕的情緒有關，一旦被破壞，就不會再產生恐懼感。
無反應得太唔自然 諗起2單舊聞

根本個個都唔同, 我就一個都睇唔到.

不過就算見到都唔怕啦,

淨話林婷落停車場, 究有眼仔話一堆鬼話唔畀佢落去啦, 照行照過咪又無事.

根本你擋度度都有都得, 咁就唔使驚.

好似知瀨嘢 開始收手

負皮多過正既代表我星期六中六合彩頭獎

有時見秒正評，high錯隔離？

睇埋聽晚就要等下星期一

收工啦cctvb冇人睇㗎喇

負到上哂熱門ma

Tvb d post 一個熱門都無

負皮得咁快, 你唔係以為佢有睇內容嘛 ?

屌tvb好戇鳩 真係請打手

林婷恐怖過鬼

林婷好索

冷靜到好恐怖

第一次見證秒三個負皮

好想中出林婷

凌晨三四點留言唔知仲有冇秒負

想問暫時有冇邊集係深夜去案法現場？

無謂同佢地癲

咁多時間逐個留言負評
佢地嘅人生都幾可憐

都有人個個reply都正評

頭先個集先話3點靈體最猛

3-5

林婷真係好靚

第二輯林婷太假
冷靜到離譜
跟劇本做戲咁

好期待聽日mcm

可以重溫吓先, 睇吓有咩發現.

係咪因為間房入面有第2個人係到

我估仲要冇錢收 純粹太無聊兼on9

電視熄咗，我屌出聲佢好冷靜咁

林婷BB

mcm 都叫爆住粗頂硬上
林婷直頭好似行博物館咁

我估最後個集 林婷會嚇眾下嚇做ending , 唔好畀失我估中.

林婷第一季好撚煩

好驚呀......

呢輯做幾多集？

好似15

Wiki 話做到8月3日

垃圾tvb打手 唔夠膽出聲 驚呀 快啲返去老母個閪到訓啦

話唔定真係瀨咗野 突然性情大變 之後有晚半夜3間踎喺雪櫃旁邊食雞脾

到而家都唔知芭雅堤果單別墅乜料

呢個先猛

世界盃咁收得都唔負評 呢d節目仔就狂負評

Cctvb打手真係

想俾人負皮

打手都要睇波，唔得閒負評

今輯林婷變咗第二個人
好多地方佢都話不如行埋
同上一輯嘅「好驚啊，我唔去啊，你去啦」好大分別
見到有巴打話佢畀人玩壞咗笑死

即係證明左CCTVB根本唔撚驚你個WORLD CUP
反而係驚你D真人SHOW做起

明顯上輯佢係收order扮驚啦

點都好過s1咁樣啦 至少認真先

咁公平d講佢又無講過得佢一個嘅

0負皮

無負評啦

3點幾4點先玩，可能已經眼訓到比唔到反應

點解咁快有負評 係咩事

有可能係viutv 本身想分兩種口味
1, mcm 麻甩爆粗頂硬上
2, 林婷 靚女驕的的咩都驚

點知其中一種完全唔受觀眾接受
第二輯咪改改佢

jer仔先係MVP

連行後樓梯搵有冇21樓都敢喎，一樣係一D都唔驚咁款
上季D老爺𨋢彈下門已經嚇到鬼殺咁嘈

如果最尾個集突然係咁笑應該會仲驚

馬尾林婷好正

求負皮

上兩集仲夠膽主動行埋部老爺𨋢到睇

Diu 睇緊呢套野個陣真係好怪野發生 你老母

負評呢個cm 聽朝全家比車車死

所以一係就好似有D人話上季係扮驚，一係就真係有D野
如果係既話真係好有興趣中間發生左咩事

?

我上過幾個booking website
搵林婷一開頭去個間洒店Amber court
但幾個網都話sold out 試過唔同日期
係咪已經唔開放 我諗冇理由咁多人book掛

唔同左樣 之前拍886mm毒毒地

最好viutv見反應好 加集extra 上晚吹請林婷講返自己

開始好睇, 有D玩心理.

睇到燒公仔個度 唔知點解個畫係播前後一秒咁係咁loop
但聲同字幕係咁繼續去

想reboot 但係入左window
2個mon都黑晝面左五分鐘
身為it狗 用左咁耐部腦都未撚見過樣

咪撚阻住我睇啦屌

post 錯, 應該post 去 plan B, sorry

如果係話假既可以有
電視較左時間mode
Gopro 人手熄，再疊鏡
佢話零晨姐實制幾點無人知

睇你就睇啦，唔信咪睇囉

林婷係咪同jer仔拍拖所以先唔驚咋

似係啦

都試過一路睇一路聽電話，突然好沙聲但一過左個幕就正常返

有冇人睇到
好清楚

咩都唔諗最好
唔係自己睇到咩都覺得係後期製作就無癮

負皮狗幾時去師奶kingdom負皮埋班師奶呀
果邊都有幾個post傾呢個節目喎

有乜嘢睇到？

咩都睇唔到

第一次睇得咁清楚

有個女仔企喺度啊
你睇唔到！？

有個女仔企係到

林婷的確企左係度

個女仔仲好靚添

而家D電視有sensor㗎,太耐冇喺sensor附近郁動就熄機節能喎

屌你有錢換新電視 冇錢裝冷氣?

呢個都唔係佢

咪係,

所以我依家睇多咗眼仔 反而唔驚, 因為根本平時都係度度都有, 原來完全影響唔到我既.

韋達你點睇 ?

笑左
唔計林婷真係無見到女仔

睇咗第一集之後冇睇，真係好咗？

有隻眼仔寫住 "有個女仔企喺度",

D字咁清楚都睇唔到 ??

唔係新嘢嚟。我上一部sony電視已經有(4~5年前)。所以你話冇啦啦一D都唔出奇,冇啦啦開機先出奇

我睇到, 好清楚

D 字

點解唔信就唔好睇？我唔信都可以將佢作為乳酪，睇氣氛

Jer仔同林婷好似係情侶

好驚啊

睇你鐘意睇邊類戲, 呢類似要諗既.

淨話陸俊光(殺手) 話: 你哋三個一係一齊死, 一係自己互殺, 殺淨一個.

酒店黎講 冷氣機點都緊要過裝部新款電視

乳駱

Mcm係ig話上集碎屍係link入面d機相依家無哂

佢入酒店第一時間就話冇冷氣,但係冇唸過揾冷氣制

今集幾好氣氛, 好過一味得眼仔

可能cut左
得半個鐘

不過今季D眼仔又真係過左火
差唔多個個SHOT都有

見唔見到頂有風扇

呢兩集收斂左d

前兩集多到好似商場行街見到人咁

咪就係

都好既, 攪到我依家真係平時都無咁驚, 因為我真係擋度度都有眼仔.

宜家好似連新聞都搵唔到

我鍾意睇中出巴嘅人性故

??

神仙多見如凡人, 何況 眼仔/鬼 ?

物無美惡 過則為災

林婷應記一功

痴咗

mcm 敲鏡都好氣氛

不過佢D反應真係定得濟.

唔夠刺激.

唔洗佢標示都知啦

[url]【人性故重出】 地獄系列－《面試地獄》 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

巴打有道理
同埋東南亞興養下靈體 多d都唔出奇

我之前部東芝開得耐都會熄

佢鎮定d令到個氣氛靜d等觀眾一齊領會下都唔錯

就嚟要標示埋 "呢個係鏡", "佢拎住隻公仔"

其實唔駛咁認真 節目效果only

痴線林婷係咪用俄羅斯練膽大法特訓過

點解林婷咩角度都咁靚女

條女咩事咁大轉變

一係冇得拍 一係頂硬上 你揀邊樣
佢已經比人屌左一季

我真係試過無啦啦開電視

定導演轉風格 一個人咁快好難180度轉變

邊兩個on9仔逐個留言負皮 係咪比tvbuddy上撚咗身

應該鬼影都無隻

預約左節目表會自動開
一來係你預約左預你睇(熄左機,timetable d時間會唔準)

二來係而家有d 電視直駁hdd 已經可以錄影電視節目
佢要開tvtuner 比signal hdd 錄野

Smart tv既話我唔驚，有時wifi都可能會trigger到，
我都試過半夜個av amp無啦啦開左，不過係有wifi既model黎
但係傳統冇internet個隻都自己開既就真係驚啦

當係啦，實解釋到既

雲頂啲酒店真係冇冷氣架，因為海拔夠高，室外室內都好陰涼

利申：去過

之前又話唔再拍既

最似

其實唔難

miss左今集,講到咁驚搞到我而家唔敢睇重播

聽日終於播芭提雅碎屍案
建議咗多位巴絲可以先睇最新一集晚吹 - 總有一瓣喺左近
Mcm上節目特別提及呢集幕後工作人員有遇到怪事

結論 :

mcm 既集數睇落反應真D

林婷 既集數睇落反應假D (唔知真係驚 定 真係唔驚), 總之反差太大, 一係驚 係 "拍" 出嚟, 一係唔驚 都係 "拍" 出嚟.

碎屍案尋晚做左

屌 send咗之前打落個草稿出黎
之前唔知做乜post唔到

眼仔作怪

老子什麼鬼也不怕

林婷應該之前係扮驚
如果本身驚呢d野 無理由可以咁易克服到/鎮定

有冇陰陽眼手足講下自己頂唔頂到個碎屍現場

唔怪得15集 有的地方上下兩集

好屈
佢個髮型其實好難carry
全露額 都可以咁靚

我話你自己集眼仔呀

見佢IG 有d相行文青feel 好岩佢

差唔多2點都有打手
駛唔駛咁勤力

打手係咪訓咗覺，你未負皮喎

打手想玩到3，4點睇下係唔係有眼仔搵佢，由佢啦

岩岩睇返上個星期個集晚吹，viutv可唔可以請埋林婷上去講下有咩恐怖野

唔該哂，即睇先

有乜野頂唔頂到, 本地靈探團, 好多media 都有, 自己去睇下啦

公屋凶宅, 墳場, 鬼屋乜都有

大把人一樣親身去

你咁樣問, 實情又係問d 眼仔堅定流, 又要人證明你既認同感就真啦

信果d 眼仔標記既人就唔會問,
唔信既咪當聖誕樹上面既波波裝飾囉 wtf

再問落去都多鳩魚

最緊要有腳睇

我主要係想知有咩驅使到佢咁大轉變
如果上季唔係扮驚既就上去講下啦係咩事啦

我始終唔信佢而家個高片酬講法
本身怕呢d既點會為錢去東南亞玩呢d, 仲要玩咁大

冇負皮呀，睇黎打手們都唔反對要有腳睇

其實酒店好多時用用牌子電視，樓上樓下有時禁都會影響到呢個唔奇既，不過你話有冇假既成份唔多唔小會有，不過冇有線咁勁囉

Test吓打手訓左未

打手仲味訓

打手here?

營運又差節目又差但係咩都唔改善淨係識負平真係好柒好小氣呀tvb

好想同林婷bb 瘋狂住鬼酒店

點解你地講到咁驚 除左熄電視果個位其他所有野都係行黎行去 自己嚇自己咋喎 仲有果D陰陽眼位好煩膠 形容得好廢 咩頭疊頭呀 人形但血肉模糊呀 得個講字 人人都作到啦

其實我想講我屋企部電視如果收唔到或者係長時間雪花時太耐（大概半個鐘左右）都係會自己熄

分分鐘都有人負皮

睇咗4集
最恐怖係每個post都有人負皮

林姨BB

求負評市價

但電視熄機同camera 熄機同步喎

但點解電視同部camera 同時一齊熄？

雲頂嘅氣溫已經係開左冷氣咁款

其實尋晚果集，林婷落到停車場最底果層，見到仲濕嘅腳印嘅，點解唔跟住d腳印行呢，理性d諗，如果係人嘅腳印，可能仲有d露宿者住緊都未定，或者跟本係自己crew d腳印

之前有個巴打話個阿ben累死救佢個師傅
想問下有無下文

呢個節目收視應該幾高,
要多謝樂小姐同珍姐

#515
#516
咁快有兩個負皮

你越畀負皮我越要推

呢個係咩事 求details

Hi

好鐘意第一集, lm

D腳印 得過幾步, 鏡頭都影哂啦
想跟去邊

睇咗comment 講話個溫師傅死咗 個仔入埋精神病院係真？
不過有線呢種拍攝手法好反應 太假
仲要請埋司徒法正呢條神棍

反感
打錯字
仲要加埋懶係陰深嘅effect讀旁白

溫師傅係邊個?同BEN有咩關係?

呢D野好都市傳聞FEEL

算啦 應該可以完
再google搵吓就見到呢個溫師傅死係似關某集幫一個阿婆解降事
而呢個阿婆係好多師傅都唔肯幫佢解
節目組搵到終於搵到當地一個師傅肯解
點知個師傅解到一半又話唔解啦想走人
咁溫師傅就焗住要幫佢解埋佢
其實都off topic得好緊要
不如講返入住請敲門啦

後續 個阿ben探師母

20:00分開始

如果濕嘅腳印得果幾步，又點解釋呢，，，好似有d恐怖

你踩落個水氹再踩返乾嘅地面，咁你覺得可以濕到幾多步。

問viu拎呢一集無碼既cap圖都收貨啦

芭提雅碎屍案仲未搵到資料，兇手應該唔止一個人，受害者背景係點，咩事咁大仇口要冚家剷呢？

呢個鐘數仲有人個個cm負評。唔駛返工

可能輪班制，24小時運作

琴晚miss 左 無睇 我想問預告今晚 mcm 去邊

其實呢套野有冇真係拍到有鬼定係扮驚

資料係零。。

你google係另外一個師傅黎wor

Bangkok Palace Hotel

1990 年，運油車在 New Petchburi 路附近翻側的大爆炸造成百人死傷。當時酒店旁有一幢兩層高的平房，住了很多妓女，她們平日多出入酒店拉客，然後便在酒店房間進行交易。爆炸發生時，妓女的住所不幸被波及，結果她們大部分都葬身火海。

睇見鬼最尾十分鐘就清楚灑啦

如果係咁證明果到最近有人行過 可以1，2個鐘內

終於睇返 林婷馬尾又幾正wor

可能有保安呢
雖則佢話保安唔敢巡

唔洗咁上心既

我想要負評, THANKS

係咪呢度係咁負評既其中兩個？

啱啱睇第一集 15:00 電筒照番去入口 有個影行過
見到 ??

留意到好耐
差唔多全天候係d post留言

瞓咗冇留意 凌晨4 5點有冇人負皮?

睇返之前D post啦

工作人員咋嘛

所以話依個節目真係嚇鬼咩 有人行過當鬼影 敲鏡但無事發生 希望黎緊真係有D堅D既靈異野

呢條jeffy係咪就係camman
佢係咪食咗林婷

暫時無一集猛過 怪談 喎
最記得 司徙法正 見到張搖搖椅 咁大幅度咁前後搖
果集就真係猛啦
Viutv依套有d到喉唔到肺
如果探靈之餘仲係果到玩埋招靈就

原來師傅多才多藝
另一個身份係音樂人

佢唔係camman

琴日話點燭光同3點睇雪花已經試緊招靈

芭堤雅酒店大火條片

怪談日軍兇靈果輯好正
仲有出事架嘛

(testing) 我愛tvb

陰陽眼標示位假左少少

林婷啲反應真係變咗勁多
上輯一叫佢行啲暗小小嘅地方已經好驚
今輯停車場個度居然話行埋啦唔差在
個招魂遊戲以前叫佢玩佢肯定推啦
就算係有crew係度加上跟劇本 都無可能咁冷靜
如果本身係細膽嘅好難可以咁短時間內變到乜都唔驚
一係就係佢上輯扮細膽 一係就係...

林婷個邊應該係跟劇本拍

但司徒法正個feel好流
怪談去東南亞個d都好堅啦

講流嘅點都唔夠個肥仔

所以就話睇慣怪談果種 去出事地點玩埋招靈係到玩命
轉睇依套個style就有d唔夠喉
同埋會有種 「吓 完架啦？」既感覺

搵唔番段片

Jer仔係咁樣

搵到搖搖椅

6:20

咩節目

Rachel真係好撚累事

老闆咁易做

熱愛烹飪的梁祖堯和湯駿業趁著十多日假期就到泰國旅行，把一輛camping car打造成能遊走於泰國的移動餐廳，一嘗開餐廳當老闆滋味！

有碎屍案果資同相未

會不會jer仔係林婷條仔？兩個人Ig都post沖繩相？
咁就解釋到點解咁勇？有條仔一齊嘛。

揾極都揾唔到碎屍案單野
個地址應該近磅，有冇人幫幫手

未追返Season 1
Season 1林婷是咪=Rachel
如果是就唔追了

唔係,rachel仲煩

有冇巴打有海外版

咁多個人去搵都搵唔到相關資料唔係幾合理
如果真係cum得咁密 個編導又會知呢單野

勁窩，間屋似啦，不過入面段文又唔係好關件案

e個唔係jer仔黎
利申:識jer仔

煲完season 1直落s2
林婷係咪真係鬼上身
之前落車行多步都唔敢
而加行足3層停車場

可能之前太假了

岩啊

林婷低調到 fb 同 ig 都無 promote 呢個節目

Jer仔拍完之後無野呀麻

等緊

林婷b我黎捉你喇 林婷b我黎捉你喇

會唔會係假作出黎

今晚又有得睇住MCM BB訓覺

如果作假話碎屍引人睇 過左位

林婷算係咁
第一集只係正常程度嘅驚
又有commom sense，唔會做on9野累己累人
第二集直情唔驚

畀ViuTV玩壞咗

就開波

打手未出現負評？

無圖當太血腥

但文字紀錄都無

dllm

準備

造星完過黎坐先

星期五，鬼故夜

想睇佢訓到扯旗

痴線 呢個節目推得好快

直落睇到11點半

打手準備入場！

有碎屍相未

晚吹會唔會有補完呀

到底幾快會有負皮

開波

gogog

start

開始

快d 入房訓覺

我係你樓上已被負皮

做啦做啦

屌未返到屋企啊

黎緊去曼谷都忍唔住睇

mcm 有冇追post 🤓

總知 廿秒內有負評

點解唔係接返上集

等聽粗口

好靚仔

姐係見鬼個情節?

推

完左？

見鬼係炸晒成條街

下星期一

跳黎跳去

屌你~ 爆粗未

等住同mcm 係房屌足一晚

火災範圍都好大

不過佢頭先畫都係炸一區

請善用檢舉留言功能

上面做乜鳩

已block樓上個仆街

準備頭痛了

想知佢幾大碌

MCM 好令仔 <3

住哂兩間

一齊檢舉到佢bam

點解A酒店會冇事呢當年

邊到黎？

MCM依集真係爆計
希望有下季啦

2間都住

邊個遂個負評，我遂個正評

勇敢

唔知今集沖涼房有冇cam

曼谷定邊度？

完全封鎖左

死得好慘烈

唔怪得知好多人秒正皮 原來係你

一開波就咁恐怖咁樣既

去深山好過成日去酒店

使唔使四面都係鏡

屌咁多對鏡

已檢舉

全部都係鏡，傻傻地

舊到賓館咁

有聲

唔好話有冇鬼,就咁睇都唔想住啦

間酒店好似沙漠

Bangkok都有咁既酒店 好恐怖

感覺好怪

尾房

其實點解越玩野 camman越死

見到咁暗已經唔想住

睇到都唔想住

諗起閃靈

裝修咁黃嘅

好有feel

又有女鬼

有冇人唔敢自己住酒店睇完個節目之後

D聲聽到好頭痛

入房
入房
入房

開哂啲嘢

A酒店同B酒店係邊兩間

cls 點住人

走去開晒人地D櫃

大牛龜電視

啲櫃開曬

間酒店奇怪到一個點

嘩屌

好閃靈feel

成日自己去台灣

咁集應該幾猛

真係24小時都塞車屌

殘舊到…

大到好不安

痴撚線酒店

似大陸酒店

嘩

樓下睇外觀好似幾靚但裏面咁殘舊

全部開晒

咁細個位點一男一女....

hi

總係覺得間房好臭

浴缸入牆

唔敢沖涼

咩設計黎

好好笑

假到

個沖涼位

個廁所好恐怖

原來鬼都會扑野

如果真係有眼仔指嗰啲都幾恐怖

屌個氣氛好恐怖

鬼屋黎架話

我覺得可以用黎拍戲用 -)

我以後一個人住都係住hostel 驚驚

say hi

個浴缸咩事

乜春酒店黎 唔開燈都有既

依間仲恐怖過上次果幾間

得1個住客...

沖個涼都撞到手手腳腳瘀晒

點解知道得佢一個住客？

句嘢咩意思？

推緊車

mirror

有冇人發現mcm集集都唔同眼鏡

呢個lift幾驚

嚇死 無燈嘅！

快啲講粗口啦

拍鬼片唔洗set場景

CLS

好好笑,係咁嘩

慳電無人住咪熄燈

變左鬼屋

34樓咁恐怖

未裝潢

CLS 邊會有人住

下 得一個住客

點解會設計到四面都係鏡

好生化危機嘅古堡feel

間間泰國酒店都有D係人都上得去但關晒燈既廢墟架

條友把聲

resident evil咁

燈照到佢地嚇親

間嘢爛到

下個月去泰國有啲驚

屌la星咩事

未裝修啫

係咪特登架

會俾燈嚇親其實都幾可愛

PT啦直頭

手指定手掌

我都係 好撚驚

主動讓開 都幾有禮貌

cls

會讓位又幾有禮貌

主動讓開

l4d場

姐係乜人都可以去2樓食早餐？？
咁Jer仔住邊？

有禮貌嘅鬼

係咪唔夠錢起埋落去

有無巴打想組團去住？

係廢棄定起緊

條樓梯積晒塵
幾耐冇人行過

會主動讓開都幾有禮貌

係咪特登比大家輕鬆下

陰陽眼嗰句係真定假？

左眼 頭暈

其實佢話有幾隻果啲真定假

點解咁周圍去都無實q黎

又要驚又要睇

真定假啊

呢間酒店D鬼又幾平易近人

黑影個frd白影

好驚呀
今晚可唔可攬住mcm 訓

照燈位好撚恐怖

今集條友仲細膽過條女

實有d nice嘅

個反應幾真 應該真係嚇咗嘢

堅頭暈

連mcm都見到野

似打機

打野戰就正

有塵渣？

突然開咪

又黎黑哂既樓層 痴線....

神棍time

又出黎9up

有修練既鬼都有禮貌D

mcm都嚇親就真係好猛

個師傅

俾個師傅講嘢嚇到...

係囉嚇撚死

男朋友話見到樓梯有女人頭

如果係林婷 有呢啲反應一早俾人鬧到死

今集有啲悶

個師傅真係成日9up

比佢嚇一嚇

又出黎9up
我信紅色眼果啲都唔會信條肥仔神棍

睇片都知人地情傷

今晚可以直落晚吹

mcm 係真大膽

亦都係真唔怕

睇前幾集成日頭痛有壓迫感 今次反而冇咩事

MCM成日都嚇親架喎

視帝

情傷

以為個度冇啦啦有人用咪講嘢

禁錯正評

我左面頭赤赤

應該真係堅見到個下,好真個反應

Mcm有冇再玩通靈

神棍，

間酒店啲格局好怪 睇到好唔舒服

好大陸feel

琴晚林婷嗰集 我都有頭痛

應該過多2日再問佢一次可能又唔同

爆粗

我以為有老鼠或者甴曱添

大陸好過依間

起碼30年啦間野

可能空曠d 果集地牢

打手又開始dislike

上網SEARCH唔到任何野

間嘢痴撚線

鬼魂傳心師

嚇撚死 要攬住女朋友睇

有條友咁得閒 逐個comment 腐皮

真係成個場都好唔舒服

屌真係好撚煩個個留言都負評
打手好撚煩

因Hotel

屌 真係幾似

師傅講嘢好流 但主持反應好真

泰國嗰啲幾friendly, 浴缸兩隻又say hi, 除咗碎屍案嗰啲怨氣較大

流到爆

個通靈老師其實係咪全部9up嫁

睇片都知人地情傷

厲害了 我的肥仔

mcm應該真係淆

好掛住林婷

上網都搵唔到個肥仔資料
睇黎都78成假

淨係30幾層講到得佢一個住都夠恐怖啦
呢間真係仲恐怖過雲頂停車場果間

好撚正

明顯

開3可唔可以換咗個師傅佢

仲幫你開晒D櫃桶

肥仔資料

一秒負評
做狗做到咁佢哋嘅人生都幾失敗

其實啲眼仔真定假
搵幾個啲話自己有陰陽眼既人同一時間睇，睇下佢地講既野一唔一致咪知佢地係咪吹水

之前有巴打話裝修緊做賭場

嚟料嚟料

酒店名呢

你睇人喊都唔會即刻知佢咩事啦

十大猛鬼酒店

點知得佢一丁友住？？

十大之一

BOT吓嘛

咁快又第二間

得半個鐘唔夠喉

嘩屌好撚暗

鏡頭咁濛

點解呢個問題可以由上一輯問到依家

仲要日日問

閃靈咁

痴撚線黑晒

仆街又係長走廊

咪就係

邊間？

呢間b字有冇人知邊間

個走廊好唔舒服

死曬妓女個間

走廊咁暗

啲鬼係咪妓女

又就快完...廣告仲耐過套嘢咁

走廊好暗

洗唔洗咁暗

我都係！！

個肥仔玩音樂

其實唔使都得啦

頁頁都問真係

肉便器嘅味

屌你老母每個comment都有負評
再負評死全家

隻眼閃咗一吓

屌 真?

負皮bot

聞到西臭味?

有冇人睇到紅色眼個位有嘢

負評我既ON9打手全家生CANCER 求生不得求死不能 閘住反彈無回頭

拍到冇晒感覺

黑撚到...

呢間反而得一個男

個鏡頭好濛

上過台灣某唱歌比賽節目

永遠開房都有眼仔

變左旅遊節目

廁所最正常

大陸賓館都係咁樣

專登bur咗酒店名啫

唔知間酒店仲有冇雞叫

好似參加過唱歌比賽

筆打

唔識讀

Fuck the

開咗本嘢

呢間都似resident evil 加埋背景音樂

負皮？

似打緊機咁

多左條女啦冇

冇啦啦多咗個女鬼

B for Bangkok Palace
但 A 唔知

個男係咪嫖客?

遮住酒店名嗰個位突然好有喜感

屌我未有

嘩又落

點解全部都係男人

痴線

the last of us feel

屌以為係對腳黎

又話死左好多妓女
全部靈體都係男人黎

開夜視超恐怖wtf

Outlast

屌，又地牢

夜視
outlast咩

呢度最撚恐怖 仲用慢鏡

屌好撚似

懷仔

做乜撚野個夜視shot 咁長

嫖客

夜視鏡頭好撚好恐怖

想見鬼妓女

似係食早餐位渣

守衛好深嚴?

屌仲要咁樣照一照樓梯 真係嚇撚死

字幕組功勞大d

音樂人變成通靈人@ 老天爺的11堂課(作者:黃晟翔) :: 痞客邦::

冇人開工架呢間酒店

又話燒死嘅大部分係班妓女
但係九成係男鬼

Biohazard咁款

有光冇咁驚

mcm 三集都係著呢件衫

佢地D客?

環保撚唔開燈，正仆街

夜視好打機feel

純粹音樂恐佈啫

又係男人

綠燈

今集好似麻麻哋

無咩特別

其實冇乜恐佈

1001